講個笑話，包笑

德國

All in 德國仲好笑

琴日亞軍停
今日德國
輸死幾多人#

仲有巴西

恥笑